【賤男起底】偷女友車又黐屋住 坡男一腳踏五船男女通吃

新加坡一名男子被揭腳踏5條船，而且「男女通吃」，他被前女友在社交網踢爆惡劣行徑，包括叫女友出錢召的士讓他趕去跟另一個女友約會，又曾半夜偷走女友車子，被警方查出無牌駕駛。

24歲的歐陽民被控於去年9月無牌駕駛、未經車主同意開走車子以及在沒有車險下開車，他周四在法院認罪，被判罰款2,200坡元（1.3萬港元）和吊銷各級駕照一年。
歐陽民最近在社交網上「爆紅」，事緣他一名前女友去年底圖文並茂發帖，指控他腳踏5條船，包括4名女友以及1名男友，在網上引起熱議。
這名前女友與歐陽民是透過交友app認識，前女友說：「我當時真的很愛他。」但歐陽民卻要求女方低調處理感情，要她刪走社交網帖文。兩人後來到菲律賓度假，但回國當天女方接到一名女子聯絡，對方稱自己也是歐陽民女朋友。歐陽民卻指那人是自己妹妹，緊張地要求她刪除社交賬戶。
女方於是聯絡那名女子，終於知道男友一直腳踏多條船，更揭發除了自己外，他同時與另外3名女子交往，又與一名同性友人過從甚密，與男友親密牽手。歐陽民有時會與一名男子外出，兩人會牽手搭肩，甚至還有一張男友枕在他腹部的「床照」。
前女友後來也知道歐陽民是一個大騙子，指控他某次凌晨3時到5時向她連打5通電話，稱自家睡得不舒服而要到她家過夜，但實情是他當時被另一名女友踢出家門。前女友更控訴在兩人交往期間，自己無數次出錢幫他召來的士，歐陽民聲稱自己要趕去學校，但原來是趕着去陪另一名情人。

右面張相個頭想點

指控他腳踏5條船，包括4名女友以及1名男友，

This

唔係帶咗頂帽咩

用埋啲垃圾小米垃圾Mon咪睇唔到囉

男女通殺

咁靚仔唔玩殘啲女就傻啦，啲女收堆兵攞著數又得呀

洗唔洗咁撚大對比
同條女一齊影果張相 笑得幾咁燦爛
同條仔一齊影果張相 就黑口黑面

係咪0同1啟示 領悟太多0
BTW 鳩估

d 女好似幾正